高院裁定無面法違憲

請廣傳

V煞

仲會唔上終審

唔好比政府騙到，政府自知蒙面法無用，然後利用法院希望你對法治有信心，其實只係做比外國睇

推

大陸會唔會出聲話咩3權不合作同埋林鄭會唔會死撐+上訴+死拖